一年前,校長條8婆踢左我出校

佢同我講,佢話阿木,你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦你

我話哂都係speedstars嘅老闆
佢竟然咁鬧我

老乜撚嘢闆? Speedstars 你估係油站?

我新開嘅車隊
拓海都係入面幫我洗車

悶啦

GTR都無叫車隊?

乜你唔係舊年先考到牌咩？

拓海：冇車呀
呀木：你唔洗有車既，你黎幫我洗車架姐！

老豆淨係肯買Benz 比我

冇牌都可以做車手

日經

三萬蚊 過夜

十九年前，群馬縣最快